其實「個別事件 ,唔作評論」真係萬能Key

件件事都係個別事件黎架啦

老師問你:點解唔交功課??
你:個別事件 ,唔作評論

腦細問你:點解交呢D垃圾比我??
你:個別事件 ,唔作評論

朋友問你:點解上次借左我錢唔還??
你:個別事件 ,唔作評論

女朋友問你:點解你要去包二奶
你:個別事件 ,唔作評論

林鄭老公: 你又上北京比習種扑？

: 個別事件，唔作評論

所以要學微積分

自2003年中共改變對港政策之後,不評論個別事件由保安局/入境處帶頭開始濫用

告你=不誠實取用電腦
問佢=個別事件
機械人都識答啦屌你

近代corp management認為，個別事件最應該評論

因為非個別事件=經常發生既事件，掃地阿婆都知如何應付

個別事件=black swan，不經常出現，但impact很大，基乎對所有人都有唔多唔少的影響

例如
大埔馬場車車禍，好多十年都不會有咁大既車禍，肯定係個別事件
SAR事件，瘟疫在香港歷史中只有一兩次，肯定係個別事件

如以李家超既concept，已上兩件事件，應該不了了之嗎？

呢班傀儡同機械人有咩分別

個別事件，不作評論

外國拉個大陸婆用依招咪得
潛台詞係我唔撚想答 吹咩

記者朋友，求求你地，問官員問題既時候，要有d水準同膽量